Gram 同幸福黃定藍

想食pancake但驚唔小心幫襯左美心

2間都用東江水，一定係藍

系